不叫「iPhone 9」！蘋果下月發表三款新機 正式命名疑外洩

蘋果(Apple)將於今年9月12日秋季發表三款新的iPhone，國外不少科技網站紛紛開始猜測新款iPhone的外觀以及規格，其中新iPhone的名字也曝光。根據據國外科技網站《Mobile Fun》透露，今年度蘋果將如先前預期、發表 3 支新 iPhone，分別為 5.8 吋、6.1 吋，以及 6.5 吋，外觀上同時會繼續採用 iPhone X 風格，採用劉海全螢幕和 Face ID。其中，採用 OLED 面板的 5.8 吋、6.5 吋版 ，將會分別稱作「iPhone XS」與「iPhone XS Plus」，而LCD面板6.1吋的iPhone將叫做「iPhone 2018」。

根據「MobileFun」的影片中表示，三款新發表的iPhone，分別為OLED版5.8吋的「iPhone XS」、OLED版6.5吋的「iPhone XS Plus」以及LCD版6.1吋的「iPhone 2018」，此外，根據影片所釋出的外觀模型來看，iPhone XS和iPhone XS Plus將會採用直排雙鏡頭，iPhone 2018則是單鏡頭，不銹鋼邊框和玻璃背蓋的外觀，與其他多位大咖爆料者所釋出的訊息差不多。

6.1 吋 iPhone，其名稱則會如同 2007 年的第一代只單純稱作「iPhone」，不再加上其他後綴，與 iPad 的處理方式相同。由於蘋果僅將 2018 年 3 月推出的 iPad 稱作「全新 9.7 吋 iPad」，導致外界改以年份註記，如 2017 版 iPad、2018 版 iPad，未來 iPhone 可能也會此以方式區別。

新iPhone即將推出，而日前蘋果股價也來到207.05美元，市值正式超過1兆美元，約30兆台幣，當日收盤股價為207.39美元，成為全球最富有的公司，也被認為是第一個破兆美元的公司。

5.8吋

塵埃落定，入手xs

x ass

入手iPhone 8

出新iPhone啦

終於係時候入手iPhone 7

入 xs plus 6.5 “ mon

大機唔叫XL?

係時候入番8

6仔用家準備入手8仔

2018 未有dual sims

2x nano sim
1x nano + 1x e-sims

是旦一樣都收貨

Iphone狗

採用 iPhone X 風格

XS size岩岩好

希望係定價最平個部

M巾
你買埋我果份
又可以平價入多部I7

6s plus，應該會轉 2018/xs plus

M字……

最平係lcd mon果部iphone 2018

咁撚大部

有冇3.5mm耳機插頭

呢部如果肯賣3500, 肯定食哂成個市場
不過佢9到賣五千蚊

係咪已經唔會再有SE

明明4.7寸先最啱

又m字額。dual sim呢？

除左個款 仲有咩特別？

8會平幾多

iPhone 7 plus可以再戰一年

xs plus
apple會用咁煩既名？·

有冇人重用緊se

利申:用左2年冇穿冇爛

要趁6s停產前買返部

+1

停7都唔會停6s 啦

垃圾clickbait都上到熱門

唔出細機, 想出部SE用下

m額真係頂唔順，又無粒的
用咗三日頂唔順去換部8
開心用到而家

應該係 iPhone 2018 最平

好醜，Bye IPhone

可唔可以還番個 Touch ID 俾我啊

有幾煩呀?
6s plus嗰啲都係咁叫啦

好呀有新機

6s 再戰多三年

XS PLUS

蘋果已死

SE呢

SE舊電就死

你入硬都得喇, X plus

焗買大機

次次出新野 都扮外流 抄人氣

仲用緊6s

下個月都無se2
就出8
利申：se 2年用家

5s

又有依啲預言報導

部6捱多幾個月就可以完成歷史任務

大家覺得用lcd 個部iphone apple 會點弱化佢？

正解 7先係定位古怪果部

Iphone2018

IPHONE 9 = I DOG

叫2018 之後年底先出

6仔準備換8

有邊次估中

近幾年都估得好準

愈近通常都愈易中

所以現場完全無驚喜

搞到睇發佈嚟都唔知為乜

會唔會出埋airpods?

iphone 6S vs XS

仲會唔會有有Touch id 有3.5mm 嘅iPhone

要買8了
利申：5S

竟然買iphone仲重要這死人
香港已死

屌出垃圾

唔敢叫iPhone XI?

se2

成皮野部 不了

估唔到真係學Mac同iPad個產品線咁改名
平價Macbook（年份），貴價就Macbook Pro（年份）
平價iPad（年份），同埋iPad Pro（年份）
不過iPhone唔係叫Pro叫X咁解

Waiting for airpods

又貴又大部

冇3D touch

Agree 今年都無下部又要簡返android

買硬 XS plus, Mon大左睇落個Notch應該相對細d,冇咁牛角feel

I7兩千幾姐，入黎電話po做乜

唔係話部機設計係講個名
印象中由se apple watch到x都係估錯名

變相SE2 ？
但大佬 我想再細部啲
細機夢想已經無啦

見唔到出面有個se po 問廢話

SE到最後估啱咗

不能同意更多

屌你部部都咁撚大

其實X都有估啱
追返上年8月新聞，一直都叫iPhone Edition或者iPhone X
係Apple Watch先估錯

唔會啦
應該會有新features 得X先有，我希望係ProMotion 120hz display

5s 要壞既都壞過一次，今年終於要換

唔用oled

哦

點解唔可以全部spec 一樣比用家自己簡size
我想要細機姐...

名都唔識改，搞到用家亂哂

叫iPhone China 啦

iphone 4 再戰一年

細機撚有咁多位放ram ssd face id 3d touch

又想黎成皮野一部？
同樣，升左D料段估唔會平番
如果唔係今年X果班真係水魚，包括我

咁iPhone X 個價值仲係邊到？

apple第一代產物多數係實驗品

牛餐肉時代又冇人嫌細

Gay cook 幾年玩爛apple 係精神既

5s, Se用家表示喜訊

屌啦星 放撚左佢算

點解唔叫做 iphone XL iphone M iphone XS?

iphone pro幾好呀

睇黎XS $9998起跳

係咪唔會有SE2

難得6.1唔用amoled但係得返單鏡
一啖砂糖一啖屎

仲用緊SE
電池效能得返89%

好吸引啊

咪又係同一個設計，又會用幾多年呢

IPHONE X 都9888

IPHONE XS P 會幾錢呢

部 2018 睇下咩價
個價唔岩既就入部 8 仔

d apps 冇一定要新d iOS 先work?

手細se岩岩好

入手i-PhoneXS

估計＄8588

有人係ios12 個code入面見到寫住
secondsimcardtray 既字眼
都幾樂觀佢會有
我都好希望有

如果唔係有 d game 得 ios 版，用 nokia 6.1 plus 仲好

屌你, 保值率有成85%呀, 外國做埋研究
到時出左你再賣 (睇死佢分別大得去邊, APPLE D垃圾公司)
最多你7成賣出去都冇壞

屌你老母乜撚嘢名嚟㗎

叫得XS應該唔會好大分別

一部6s一部SE仲係無穿無爛

iphone 8變孤兒

貿易戰 唔知中國會唔會無份做銷售呢

唉瘋果m字真係好難忍受， 連vivo都出到全屏幕仲有好多人買佢單

極度懷疑iphone 2018 係用a11 soc

名命似足ipad , 而且冇出iphone se2

如果新機定價低
X唔值錢啦

7+表示唔要m巾頭

睇個勢iphone 2018 99% 用番上年粒a11 就算，以免影響到iphone x 地位

單鏡+冇3d touch

蘋果正垃圾

利申：用左六年MacBook pro 無update個音樂software logic pro x 用舊version 10.3開人地send既新project 10.4之後，所有舊project自動消失。總共200GB音樂project全部自動消失。另外templates都消失埋。蘋果去含L啦

啱啱市值先突破1萬億 爛條毛

差3000蚊喎
分別唔大，我寧願買部平啲既

應該唔會啦，啲電未必support到

好似暗示會平少少谷返個銷量

邊到爛呀
人地全球最值錢公司喎

iPhone 8plus 仲有2年命仔玩

瘋狂玩touch ID

擺明假膠啦

apple牛仔褲？

點解我粒i7差唔多成皮

用緊ipx, 覺得奪大部

ipxs會唔會岩size d

之前用iPhone 8，三個月前唔見左轉用華為，介面流暢到一流。呢家驚買左部新iPhone唔習慣要轉番用華為會晒錢

6s same here

應該一樣size

聽朝落去買8先 發售果日應該會升一成

一樣呀
不過希望薄啲

部5S就嚟用咗5年，係時候換機

5S用咗5年

如果定價平番啲 xs應該會炒一轉先買到

係囉 吊你老母

知唔知pro點解？

XS

仲用緊6+
用左三年幾四年仲未壞
壞先再換

前排話6s 條生產線搬去印度
如果係要停6s 既流咩搬

幾時出雙咭雙待

好彩上年毫不猶豫地買左8plus

Iphone 叉s屎P

咁你買件貨番來想點撚樣呀, 而家放左佢囉
有市有價

到時一撚樣大把人要X

有興趣屌部X ASS
睇埋個價再決定

唔知

用緊6s 可以繼續

用緊6S 好慢

連登契弟越叫Apple 已死，Apple 就越賺錢。

周街大把人用ipx, 真係支那死先都未到Apple.

有一d 人又要屌又要買，買完又要屌住黎用。乜撚野心態

加細

4>4s>5>5s>6>6s>7>無啦啦去左8同X,
如果唔係10週年，應該X今年先會出

屌你唔出SE2
最細都5.8 吋
TOUCH ID又無
3.5MM又無
屌你老母垃撚圾APPLE

以後再冇4.7寸？

我部7plus係咪換得？

用緊半壞既6+ 同埋SE
終於可以換機啦

真係唔知你喎，係咪有分幾款

仲用緊ip6，用左4年終於可換機，好襟用

幾時先肯搞個凸鏡頭

如果只係大咗同快少少有啲失望，希望有其他新技術加入

幾時買8會比較好？ 發佈會之後會唔會再平

屌你老母啲design幾年冇變過
個m額又咁撚樣衰
黎緊仲要討好中國出雙卡機
蘋果已死

好彩上年SE爛左繼續買SE

舊年先轉完咋喎

係時候買se

design無變就屌幾年一樣樣 改左又話M額樣衰
唔出雙卡機又屌 出雙卡機又屌

慘得過apple市值一兆美金
要唔買apple products 制裁apple先得

用緊7, 今次都唔洗轉機

期待有返 touch id

7會再平幾多

要咁撚大部托咩
d女放上去仲長撚個塊面同隻手

部XS Plus成6.5吋 買5.8吋算

冇細機

ip5/5s, 6/6s, 7/8,X/Xs

ip8除左冇120hz , 冇faceid, mon比 oled暗

其實耐用過X

64 $9888
256 $11888
512$15888

5.8”個部應該同現在部iphone x一樣

下代冇左呢個series啦

無細機...
利申..用緊ip7...

我自己接受唔倒m額+圓角
出左8plus

除左esim+sim吸引
我等11先再算

過萬

慣左X個gesture同faceid
今代faceid都仲係有些少瑕疵 不過apple第一代係測試品都慣左
下代應該更加好

蘋果已死...........Again

6s應該會轉6.1 雖然冇左3d touch 但接受到

多人屌又點?apple出新機個個咪又係狗衝去買，理得佢M字額，成皮嘢

我意思係 我成皮野買X返來
如果廉版xs勁過我部X仲要定價低
我想屌Apple老母一萬次

收返你條撚先，巴打
iphone xs係iphone x嘅升級版，用lcd mon嘅iphone 2018先係廉價版

好on9，九月開售，過多3個月就變2019

iphone 2018 就算唔勁過iphone x 都應該 同iphone x 一樣性能，除左單鏡頭

所以而家買iphonex 好on9

6s plus
7 plus
8 plus

3.5mm 有存在價值
touch id= rubbish

可以呀 你轉用an 機咪得

Dllm 我想要返電量數字 percentage ar

過多兩個禮拜我囡囡生日
想送部X俾佢

iphone 18
係真唔係呀，仲要平咁多

部xs仲平過x喎

se2 呢？

我拎啲錢去升級電腦算，一部電腦同我電腦一樣咁貴

*電話

有新機

5s做到死

兩個支那牌子都出咗正面全mon，世界第一嘅apple都仲玩緊m字額

電量ok先會考慮

伸縮鏡頭 不了...

難以置信...點解唔係9 , 9 plus, SE2？明明X係十週年記念機竟然會有升級版

HTC Incredible S

反正有fans
高價，賣出少左，反而賺更多
今年賣出比ip7個年少

但反而賺多左

正式放棄入門巿場

帶埋部腦出街

越出越大部

我唔要m額啊屌

iphone 7 直接賣 se 價

留名睇人講冇乜乜物物永世不買

佢哋班人覺得唔啱自己心水就話蘋果已死㗎啦

仲停留3.5 果d 戇鳩都有一堆

6s準備換8仔

呢個現象真係蘋果最明顯，十足食老本既二世祖要用屋企牌頭呃飯食

其實faceid真係麻麻地

係咪唔會再出touch id

愈黎愈大

冇3D touch 好唔方便

打字個陣係幾好用既 左用途太少

6.1無3d touch咩

傳聞係平價版所以cut 3d touch 雙鏡 cheap mon

係，最常用晌打字

扮咩呀

似係啦

同 iPad 果隻命名方法統一

最撚 cheap 就叫 iPhone (年份), iPad (年份), 特別嘅就求撚求加個名 Pro, XS, XS PLUS

tim cook

+1
自己換左幾次電

5.8吋?
1吋有幾多分?

打錯 冇雙鏡頭先岩 除時得2gb ram都未定

唔知iPhone8 會平幾多呢😂

部2018 玻璃底有d似 iphone4咁喎

部iphone 6 又可以捱多排等新機

其實iphone 6真係好袊用，前提係要換電同避開ios11

出左invitation?

如果萬五蚊一部仲買唔買

行 9.3.3 都順。
玩大型 game 好快冇電，要換機

係咪傳過有黃藍紅新色 有就換
無就iPhone 8 forever

點解冇左4.7

早個排換電apple幫我up左上ios11喇

4.7 mon真係啱啱好

邊部有dual sim就買邊部

an狗玩到爛
i狗就出黎當新tech

stable呀嘛我知

XS咪係舊機4.7 size

所以咪要買iphone xs囉，部機嘅size同iphone 6 一樣咁滯，係厚啲

係咪無新Ipad

又一樣 樣

我粒電還好，但成日發熱

上世紀產物

換左電係ok
不過成日發熱真係好難搞

touch id

Xs 應該同 X 一樣大

新 iphone 可唔可以輕d, iphone x 真係好撚柒重, iphone xs+ 不敢想像有幾重

無線充電真係無咩用，拎走都唔恨

唔信

iPhone狗